hmvod vs hbogo

究竟邊個抵睇d
利申 岩岩收到offer 2簡1